美國嘅建議我地要聽 我地要國際支持先會贏

因為我地都心知如果無國際支持我地一早比人屠城
美國係國際戰線嘅領頭人 我地要佢幫手 又點可以唔聽佢意見？
我地要贏 唔係要面 要贏先可以救到手足

另外希望大家諗下點解港共要係星期五宣布用緊急法
係想大家被怒氣沖昏頭腦 跟住呢幾日會出錯 令我地失去國際支持

其實我地假日抗爭對港共係不痛不癢，反而平日抗爭佢地先最驚。

呢兩日如果可以忍一忍就全世界唔出街變死城，殺港共一個措手不及，我地轉星期二先出，到時返工日所有交通開返，大地任我行，佢地想呢三日打擊我地，無可能！

如果有手足覺得呢三日要出嘅，可以先和理非一個回合，
戴面具出黎話比港共知我地唔理你，但係今日停止打擊親共商店，表達完訴求就安全回家，我知會有人話和平是沒有用，但我想講和平加勇武抗爭合體先最有用。

我地星期二再集結會係最有效！

10月7日後政府運勢減弱

支持
和理非式抗爭啊！！！！！
全城戴口罩喇
唔洗死嫁！